Braun 電鬚刨

5,7,9 其實有咩分別?
sensitive skin
philips 成日剃唔乾淨

由3上7，剃唔得乾淨、舒服好多

剃唔得乾淨、舒服好多

5同7分別大嗎

我有3同7，7快好多

唔值
用翻3/7仲好

用緊5

我本身啲鬚唔算好硬所以剃一次就ok，算係幾乾淨

Btw:洗機嘅藥水除咗fortress 仲有冇其他地方買到？

9係行4刀頭 中間兩個刀頭功效唔同 會貼過7好多
同埋無記錯行自動感應 姐係鬚多佢隻摩打會快啲啲

7乾淨得多
始終唔夠剃鬍刀乾淨

應該係掛，我見部機洗加叉電，其他牌子嘅叉電位未必喺同一個位

3上9
整體剃得舒服

唔係扑way先有?

我屋企個幾盒係我個fd係fort度做個陣比我，所以我唔知邊度可以比錢買

原來要來回剃十幾轉係因為用緊平野唔係因為工具既問題
利申3仔

用緊pro skin 3010s，臉位係完全剃唔到，下巴同唇要拖到好慢先剃到。30美元算係咁

好似560 7個隻好似490 唔係差好遠
同埋買水貨抵好打嫁

啱啱平平哋買咗個3
但敏感 剃完個下巴會好痕
剃咗唔夠三次有冇人想要

100放

我用過三同五 感覺一樣 刀片結構睇落一樣

鬚刨方便但點都唔夠剃刀乾淨

剃完揸cream la
二手鬚刨掉左佢la

LM

始創，

諗緊買Braun定Panasonic好

用完剃鬚刀都覺得唔乾淨
係咪唔需要考慮電鬚刨？

自己逐條蚊最乾淨

9系個電子lock重係咪好易壞？

用緊3010s pro skin...
計返港紙2百幾蚊算係咁

btw想問下你地用鬚刨會唔會落剃鬚膏

最乾淨係鬚刨
電鬚刨只係方便同快捷

鬚刨加刀最好
唔洗驚整損

用緊9系，買水貨平好多

1/3價錢，不過水貨model係咪無更換刀頭提示個led？得行貨93xx系先有

我同你一樣，用咗幾個月。
感覺上好過3、5系

換刨頭同買個新差唔多,痴撚線

上年去日本買咗個P記3刀頭,佢建議一年換一次刀頭,但睇返個價錢同我買個部新嘅差不多

HKTV MALL

用過7 宜家啲鬚粗但又唔長 剃得唔算乾淨
換左刀頭都係咁 同埋剃得耐又成日搞到損
平時用完7要再 safety razor補刀先乾淨

今年見amazon減價換左pan記arc 5
乾淨好多 剃一次就夠 同埋又舒服

宜家部7連埋新買刀頭已經擺喺度冇用了

之前用p記二千幾蚊既電鬚刨要剃六七轉先至剃得哂,
宜家用緊9系水貨剃少幾轉,
不過電鬚刨點都唔夠剃刀剃得乾淨

利申: 鬚粗又密又生得快

9有4刀片
中間個塊1開2
7識震, 3刀片
5唔識震, 3刀片

ok?

S3用咗4年未換過頭，上年開始刮肉，打算換機，

求link

基本上用到壞都未換刀頭架啦

5系用緊剃唔到鬚根

3上9，真係好乾淨，
最勁係電，通常我一早一晚total 兩次一日，舊電可以用成個幾月先叉一次，有次去旅行20日都無帶charger 真係好L正，不過無買CC version ，3系用過cc覺得嘥錢，自己常d洗同消毒好過。

利申: 硬鬚

7 "water goods" only 1000~1600

銀色 黑色

顏色同最底個顯示電力位唔同

最緊要唔好要清潔液，有酒精所以係禁運

啱位咩？

P記撚

用緊呢隻3刀頭，平靚正

點解唔用吉利最勁個隻
人地用成億研發

加埋佢本身隻膏 真係勁乾淨
又last得耐

最緊要 係似番個男人

買左9 （水貨）比男朋友
佢開心使用中

個消毒水起日本big camera買最底

巴打請問arc5入左幾錢？

佢嗰啲你唔用會自動蒸發
酒精
聲稱有潤滑功能嚟

自己割傷自己嘅機會好高
我啲親戚成鬼日整親

樓下話p記剃得好乾淨勁過B記

宜家又話比B記9系屌打？

邊撚個樓下呀?? 電鬚刨除左百靈牌 全部都係垃圾場

$149美金 唔連清潔個座應該$119美金

唔撚怪得我明明洗過一兩次就無晒啦

唔該巴打，即係而家重特價緊
我都係用7系開始覺得唔乾淨，鬚又係粗又生得慢
入arc5黎試下先

咁可以放心 一定好過7

又唔會喎
想乾浄 下而上咁整
唔好特登頂個皮膚凸出黎咁刮
用咁耐都無割親 同敏感
大前提係你有用膏 同用水整濕定先

如果仲唔舒服 用埋鬚後水
搵隻香香地

成個體驗包你番唔到轉頭

Braun 電鬚刨

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打如果唔要部7仔可唔可以代接收
利申用緊5系想試下

我洗完就拆出嚟cup 返實佢，可以用到1-2個月

我仲用緊1

巴打記唔記得一盒賣幾錢？

150 左右 = 4舊

好，唔該晒

3個牌子high end model用過哂

p記兩邊剃得貼d, 但頸位麻麻地
philips兩邊剃得冇咁貼, 但頸位好d
b記兩邊同頸位都麻麻地

下一隻我會買番p記

用緊9
水貨 1700
乾淨到仆街

P記完勝百靈3系 十年3系用家報告
近年去日本買完p記 超乾淨
想試9系 不過好貴 唔捨得

乜野叫high end 幾錢咩型號

3要剃幾次先乾淨

有冇落剃鬚膏先剃

5系都唔太乾淨

好用，但成日會hang機，狂震直至用晒電嗰隻

我拎過去整兩次，第二次過保養仲貴過買，換philips鳥

上 Amazon 買 9 系，平好多

好似係個travel lock壞左，你係9系？

我用緊1系，除左要剃耐啲無咩問題

有無7系撚
790cc

最後一步係出去搵上海佬

官方話18個月換for best performance

用緊9 series, 之前用左Philip 四年轉 Braun, 感覺貼合自己面型多啲

師兄CLS 放二手鬚刨

已消毒乾淨安全要不要

用緊series 3 ,平平地 日日用 都ok
（本人無乜鬚）

美
特價個陣9系成set 都係2千頭

一句講晒
上Amazon US$99 免運買 panasonic arc 5
包無後悔

好唔好得過9

係，拎去整話唔好濕水剃

唔濕水就一定無事？

唔係，第一次整完再冇邊沖涼邊剃，第二次都係壞鳩咗

真心Braun好剃，但成日拎去整好煩，換了

轉左用p記？

會壞，壞過兩次

個cleaning station有無用?

都算有d 用，個dry function 都ok, 但無個座都可以放係e龍頭洗乾淨再自然風乾
之前 black friday US119連 座真係好抵

唔該巴打
佢用咩清潔水架？
我用開braun 7系連座，幾方便其實
但我啲鬚生得慢，朝早起身剃短得濟剃得唔乾淨，但到收工生勁多根咁
想睇吓arc 5會唔鍾好啲

我都覺得用座方便 d. panasonic 有出專用清潔劑，70蚊3 pack, 一包用到1個月如果日日都用，但看一星期先清潔一次，應該可以用2,3個月，說明書話最長6個月先一定要換水+清潔劑

我之前用 braun 3 糸，睇得唔算乾淨，用左arc 5 完全係另一位世界，乾淨好多

乾剃唔用
濕剃用

岩岩收貨就見佢減價

有座個個邊洗邊叉電：：0）？

我都係
幾好用

邊洗買清潔座同液
就咁soap +水再開機震兩野咪得

其實我覺得佢個清潔度indicator係假鳩，一味想d人買佢d清潔液。

岩岩買左9系 想問下大家會抹乾淨部機先放返入清潔座定由得佢濕放入座再等個座自動洗再烘乾？我部機濕放入去成個鐘拎返出嚟都係濕 又話有自動烘乾

s9 9295cc $1700 抵唔抵屌

我唔知係咪唔識用safety razor
下巴位永遠剃唔乾淨
反而要鬚刨補刀

岩呀 panasonic sales 都係咁教

次次都特登買無座

我用緊冰感果款，
搬屋果時錯手掉左個叉電，
有無人知可以點配返

用緊日水九系 好貼好舒服

來緊去日本....想買個鬚刨
本身已經用緊冰感果隻....已經有5 年到
唔知邊隻9系值得買

剛剛睇左
AMAZON 唔洗運費送到香港

同日本BIG CAMERA比較

我應該係AMAZON到買會平D同方便D?

推返上嚟係想問下
我喺amazon想買panasonic arc5
但佢shipping話要12月先送到係咩料？
真係要12月先有架？
我未試過喺amazon買嘢
Thank you

始創中心2/f有幾間舖有賣，基本有賣水貨Braun都有賣埋藥水。

用緊Series 7
只能話中規中矩
我本身鬚根粗 都係要反覆剃好多次先乾淨
係咪Pan記會好啲？

搭單問下
想買俾男朋友 最好係防敏感 因為佢用刀剃好易生粒粒
上網睇話Philips series 7防敏
但Braun又耐用啲
仲有分唔同series 又3 5 7咁唔識點分
另外應該係邊度買好 依家香港買好似仲平過Amazon

個座係昆9人錢

先開水喉沖一沖, soap再開機震幾野, 插落個滿水水杯到震多幾野, 沖多次水, 搞掂
拆開佢吹乾先砌番埋, 上油

35789系最大分別係刀頭移動角度幾大(越大角度越貼面)
幾多個刀頭，有冇自動調節，有冇充電座，有冇led顯示etc

建議買9系五刀頭，唔洗買清潔座個set了
係香港買水貨就ok，千令蚊同amazon差唔多

點解叫你買五刀頭呢？之前用開Braun 7 三刀頭
朝早剃完收工就會烏咀狗，而且難清潔，沖完水都有d鬚卡係刀頭度

之後聽呢度d巴打介紹買左Panasonic Arc5 5刀頭
5刀頭真係好貼面，Braun 7我會俾70分，Arc5我會俾 >85分
收工見女友佢都話乾淨好多

不過Braun 7 3刀同Arc5 5刀頭比係唔公平既
如果Arc5壞我就會買個Braun 9系試下

Arc5個人最不滿係機身好膠，送個皮套好似阿伯鬚刨個d勁cheap
Braun機身就好扎實，皮套硬皮靚好多

Braun電都長氣d，成個星期都唔洗charge，Arc5用4-5日就要charge

Panasonic Arc5就Amazon平d，之前特價$800有找，而家就$9xx

打完發覺有點長氣，希望大家唔好介意

真係唔建議Series 7
次次都剃勁耐先乾淨

我岩岩上去睇有貨, Shipping Averages 6-10 business days

岩岩落左單, Estimated delivery: Feb. 17, 2020 - Feb. 25, 2020

個cleaning station 既用途大唔大？

冇買, 冇咩用, 唔想俾多幾十美金

我冇買，跟manual搽少少清潔液開clean mode
佢自己會震20秒再用水沖攪撚掂

窮鳩用緊3040s
一啲都唔乾淨

有無人用緊7系剃下巴唔係咁乾淨？

Braun 5 轉 9
5系用左4-5年, 但要來回幾次先ok, 整體都唔會有9係咁乾淨. 部機比左老豆用到而家都冇壞
9系用左2年幾, 一次就剃得7788, 水貨2千頭, 我覺得慳番咁多時間同乾淨d 都值番條數

買唔買清潔座, 你可以考慮下自己皮膚點
你皮膚ok 就咁用soap 水洗擺過夜乾都ok
我皮膚易敏感嘅, 用soap 水2-3日已經要洗一次, 唔係剃完會痕. 用清潔座+清潔液個幾星期先洗一次都冇問題

我個5系用左10年差唔多，仲未壞

明白 唔該哂

9系 各系列有咩唔同

好似分好多

上網搵左好耐都搵唔到

又 9025 又 9299

眼都花

係咪唔同國家所以唔同no.

想買隻最好

話哂都用幾年

我啱啱都買咗
你買lv65s 定lv67k?
我買lv65s, $9xx
遲你一日送到

同師兄你情況差不多，成面都係。用開剃刀好多年。你話唔夠剃刀乾淨，會否剃完都覺得仲有好長既鬚根?

冇人知你哋講咩㗎可？

求解答 心大心細

買水貨邊間好

braun 3系轉9系 用家

9系係剃鬚界既法拉利， 轉速快，好撚爽

但9系好多鬼佬話成日壞個電子lock，搞到唔敢買....

LV65S

電子lock係乜
我個無cleaner 9系好似無lock

戴咗口罩之後, 半個月冇剷
一除變野人

按實個開關制好似係lock?

Braun 係高速刀片，所以損耗會大，刀片同保護蓋都要成日換，同埋好易整損皮膚令到皮膚敏感。
Philips係低速鬚刨，缺點係比較難剃我乾淨，但就安全同無咁易令皮膚敏感。
兩款比我揀我會揀Philips。

90xx 係第一代既9系
92xx 係身二代
最新出既係 93xx
型號有 cc = 包埋個cleaning station

Lock左有咩用

旅行放係篋時唔會唔小心開左

係邊買

邊到有braun 9系 水貨買

明白哂

刀片你地邊度買？

用緊7

D so太短會唔太剃到

用左好多年，諗住壞先換

大把

你買係咪都係兩腳 自己搵轉插

係.....其實鬚刨行貨都係兩腳

想問amzon訂刀頭番黎有冇問題?

Lm

水貨邊到可以買？

睇price啦，水貨冇咩分別
都係開一開著到就算

ps 我隻braun 7係福仁買

我都覺，尤其係下巴個啲

巴打請問你有冇買埋連清潔座？

想問個座好唔好用？ 見要加成50美元

隻9系今日拎出黎用，係咁彈鎖出黎，解完一陣又彈，係咪可以宣布收皮

水貨

冇買, 冇咩用, 直接用水+梘液洗好過.

9系死症，壞travel lock，好似受潮就會

1年都無收皮
用返剃SO刀算

即係呢款？ 水價都要千幾

直接喺個鬚刨頭到支d洗手液再用水沖就ok？

用緊5系，下次會轉panasonic，Braun 9同7系都好易壞lock，不了

你地如果用機洗，大約幾耐會洗一次定係臭到hihi先洗？

用左幾年7系都唔知有travel lock呢樣野

用緊9295好爽好乾淨

上面好多巴打推介arc5
想問下同9系比邊隻好d

用緊7 系，勁好用
又自動清潔，約三個月左右換一個

咩係travel lock?
我都用左7好多年

9系就一定有，7系我見d鬼佬講都有，好似係撳實個開機制唔知幾多秒，d鬼佬講好易壞

係呀, 我美馬買USD119.99, 岩岩收到月結單HKD950

係呀, 佢份說明書都係咁教人洗

平3舊水

1$收

用緊7，3年了， 感覺良好

btw 有新梗係買新